# Remote Load Survey Result With Local Fallback

> ## Caso de sucesso
1. ✔ Sistema executa o loadBySurvey da implementação remota
2. ✔ Sistema substitui os dados do Cache com os dados obtidos
3. ✔ Sistema retorna esses dados

> ## Exceção - Acesso negado
1. ✔ Sistema repassa a exceção de acesso negado

> ## Exceção - Qualquer outro erro
1. ✔ Sistema executa o método de validar dados do cache
2. ✔ Sistema executa o método de carregar dados do cache
3. ✔ Sistema retorna esses dados

> ## Exceção - Erro ao obter dados do Cache
1. ✔ Sistema retorna uma exceção de erro inesperado